點睇連登會員「通街都係處」睇得好遠，國安法連舉美國旗都拉得

原來舉美國旗會令人反感，個「人」係講緊「中共」

有冇link 咁樣好難討論

咁出名都唔識？

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

「通街都係處」走得太前

唔知舉中華民國旗又叫唔叫外國勢力

錯晒啦，當時佩洛西定唔知邊個話見到美國旗好感動

政事台

之前都有二千幾個正評

有神快拜

要問习大大

唔好扯開話題啦，去返正經post傾返正經野好嗎

侵侵搞支那都俾條臭西屌

點睇

走得太前

基本上依家佢咁玩，有外國護照居留權都拉得

美國人反感=中共反感；中共=美國人

邏輯正確，習明澤都有美國綠卡

點解你同共狗講既野咁一致

毛孟靜唔俾人舉美國旗，有相為證

通處係咪美國人

因為真係共狗黎

美國咪反擊，大陸佬係美國舉中國旗 ，即顛覆美國國家政權

回力鏢

凍結晒佢地資產

少不更事笑鳩左佢，舉過美國🇺🇸旗既手足快啲著草，唔想你地入集中營

多謝-0-0通處巴提點

到時又話 毛EE 好野

咁支那人喺美國舉支那旗係咪可以捉佢坐電椅

難道佢有內幕消息?

中共派黎

佢話「恐」，「恐嚇」個恐呀嘛。正嚇（政客）一貫口技

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )

笑死

話左通處係共仔

共諜扮左膠

毛EE ho ball

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

[連登黃絲共識] 通街都係處(#48083)：誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感 [2]

台獨，恐怖主義

🤖

通處又開post

通處反港獨反到個個嗌香港獨立

唔好舉美國旗
美國人反感到立埋人權民主法案